求片商賞口飯！「銷量冠軍女優」現況慘 不兼職就無法生活

日本AV女優上原亞衣曾透露，若自己願意復出，SOD願意開出厲害的價碼，足夠在東京買一間獨棟房子。然而，幾家歡樂幾家愁，作品曾拿下2019年銷量冠軍的「素人系女優」佐藤莉子卻透露，自己過去最高月收入才200萬日圓（約新台幣52萬元），根本沒有外界想像的多。而AV評論家一劍浣春秋也指出，如今女優供過於求，除了金字塔頂端的女優，其餘的若是沒有兼職打工，光靠拍片根本無法過日子。

▲佐藤莉子最高月收入才200萬日圓。（圖／翻攝自佐藤莉子推特）

AV評論家一劍浣春秋昨（22）日在《PlayNO.1》發文表示，佐藤莉子2019年的某部作品，是當年賣最好的片子，更創下5萬多個讚、預告影片播放超過88萬次的紀錄，就連同事務所的王牌小島南也遙遙不及。

然而，佐藤莉子透露，自己一個月最多賺200萬日圓，其實沒有外界想像的多，不久前還在推特說自己沒工作，希望好心的片商們可以賞口飯吃。

▲佐藤莉子剛開始是兼職做AV女優。（圖／翻攝自佐藤莉子推特）

事實上，佐藤莉子高中畢業後就到高爾夫球場當桿弟，夢想是成為藝人，經由介紹到了「藝能事務所」，未料面試時卻被告知這是拍AV的地方。佐藤莉子心想，自己有著傲人上圍，拍AV何嘗不可，便開始一邊拍片一邊當桿弟，後來因為桿弟的工作太忙，還引退一段時間。

不過，佐藤莉子仍未放棄她的星夢，隨後又以搞笑藝人的身分出道，只是沒讓大家留下印象。半年後，佐藤莉子又重操舊業，一邊兼職AV女優，一邊在漢堡店打工，終於在2019年嚐到爆紅滋味，因此辭去漢堡店的工作，從此專心拍片。

一劍浣春秋表示，如今AV界處於女優供過於求的情況，大多女優和過去相比，片酬都是下降的，只有金字塔頂端的女優賺超大，像佐藤莉子這樣的素人系女優，不兼職打工，日子就過不下去，「我只能說AV界真的越來越是個讓人知道世界有多殘酷的地方了。」

唔靚點搵食

任何業界都係

最高一個月十幾萬HKD 好過好多人

辛苦錢嚟

想知拮椎名空一次要幾錢

期待上原亞衣回歸
瘦咗之後好撚正

好過班電子雞，賣淫照又要攞個貞節牌坊

米癲啦

希望係真

睇返香港啲女 賣下相收入都高過人拍av
香港毒撚啲洗錢習慣真係俾人笑
利申：窮毒撚

搵人包養會唔會仲好搵

好彩無課

真, 但係班死毒撚睇av又唔撚肯比錢
反而d電子臭雞乜柒都無撚得睇既垃圾相就課完又課, 唔死都無撚用

一向都唔會課